招夜蒲人士一齊去做街童

有無人想john？麻煩留低tg 轉頭一齊出去

我想約翰

街咩童你都2字頭

流低尼噶tg 吾該🙏🏻

今年先19…

又扮後生

小妹怕羞

巧，tg:hugo1991

生性啦 唔好要你爹哋媽咪擔心啦

做乜留我個tg

返5p la

16歲join唔join得？

一齊戴個面具去揭人裙底再跑走

邊區？

大灣區

我是余文翰
約嗎？

你個名

全form最壞就係我，仲壞過曉婷

我個名係禺民翰

你姓車 呃我

我係漁民翰，中意bbq (叉燒)，不過更中意r水吹

41碎ok?

你無開訓覺post好耐

係，因為我訓咗